唐記盅飯海洋價

有間屋邨裡面，賣14蚊，仲搭2棵菜

清食開屎？

五千年的風和雨啊 藏了多少夢

清，麥當勞都一樣

No photo?

邊間呀

十四蚊

我唔多信

唐記啲包都係唔同位置唔同價架啦有啲鋪頭賣5.5 有啲賣7.5

$14 where?
火車站同街舖都唔同價錢

通常附近有蒸飯舖就會平d

不過一分錢一分貨，之前食過一次30蚊既包點先生排骨飯，啖啖肉唔同十幾蚊既唐記食骨咁